let questions = [
  // {
  //   numb: 1,
  //   question: "Di antara warna berikut, warna apa yang paling Rara suka?",
  //   answer: "Hitam",
  //   options: [
  //     "Hitam",
  //     "Biru",
  //     "Kuning",
  //     "Merah"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 2,
  //   question: "Minuman apa yang sering Rara minum?",
  //   answer: "Air Mineral",
  //   options: [
  //     "Kopi",
  //     "Milo",
  //     "Teh",
  //     "Air Mineral"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 3,
  //   question: "Menurutmu, Rara lebih mirip siapa?",
  //   answer: "Ayah",
  //   options: [
  //     "Tetangga",
  //     "Om Gugun",
  //     "Ayah",
  //     "Ibu"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 4,
  //   question: "Rara anak ke- berapa?",
  //   answer: "2",
  //   options: [
  //     "1",
  //     "2",
  //     "3",
  //     "4"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 5,
  //   question: "Siapa yang lebih Rara sukai?",
  //   answer: "Jennie",
  //   options: [
  //     "Jisoo",
  //     "Jennie",
  //     "Rose",
  //     "Irene"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 6,
  //   question: "Hingga hari ini, berapa usia Rara?",
  //   answer: "19",
  //   options: [
  //     "18",
  //     "19",
  //     "20",
  //     "21"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 7,
  //   question: "Hari apa sekarang?",
  //   answer: "Rabu",
  //   options: [
  //     "Minggu",
  //     "Senin",
  //     "Selasa",
  //     "Rabu"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 8,
  //   question: "Siapakah Rara?",
  //   answer: "Perempuan",
  //   options: [
  //     "Laki-laki",
  //     "Perempuan",
  //     "Shemale",
  //     "Banceng"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 9,
  //   question: "Mana yang lebih Rara suka?",
  //   answer: "Kakak Kelas",
  //   options: [
  //     "Se-angkatan",
  //     "Se-umuran",
  //     "Kakak Kelas",
  //     "Kepala 4"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 10,
  //   question: "Pria seperti apa yang Rara tidak suka?",
  //   answer: "all",
  //   options: [
  //     "Mata Keranjang",
  //     "Mesum",
  //     "Cabul",
  //     "Sangean"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 11,
  //   question: "1 + 1 = . . . .",
  //   answer: "Jendela",
  //   options: [
  //     "2",
  //     "3",
  //     "11",
  //     "Jendela"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 12,
  //   question: "Kenapa kamu mau untuk ikut permainan ini?",
  //   answer: "all",
  //   options: [
  //     "Terpaksa",
  //     "Kemauan sendiri",
  //     "Kasihan karena teman",
  //     "Penasaran"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 13,
  //   question: "Apa itu cemilan?",
  //   answer: "cecudah celapan, cebelum cepuluh",
  //   options: [
  //     "Makanan ringan",
  //     "Makanan pokok",
  //     "Makanan sehari-hari",
  //     "cecudah celapan, cebelum cepuluh"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 14,
  //   question: "Apa tipe pria idamanmu?",
  //   answer: "all",
  //   options: [
  //     "Pertama, ganteng",
  //     "Kedua, emang ganteng",
  //     "Ketiga, juga ganteng",
  //     "Dan ganteng"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 15,
  //   question: "28 : 7 =",
  //   answer: "4",
  //   options: [
  //     "4",
  //     "3",
  //     "2",
  //     "1"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 16,
  //   question: "Bulan apa sekarang?",
  //   answer: "April",
  //   options: [
  //     "Februari",
  //     "Maret",
  //     "April",
  //     "Mei"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 17,
  //   question: "Binatang apa yang badannya berwarna merah-putih-merah?",
  //   answer: "Zebra lagi dikerokin",
  //   options: [
  //     "Kucing ketumpahan tepung",
  //     "Zebra lagi dikerokin",
  //     "Nyamuk parade",
  //     "Semut main pilox"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 18,
  //   question: "Presiden apa yang tidak kamu tahu?",
  //   answer: "Susilo Bambang you don’t know",
  //   options: [
  //     "Soekarno",
  //     "Soeharto",
  //     "Pakde Jokowi",
  //     "Susilo Bambang you don’t know"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 19,
  //   question: "14 x 2 - 21 : 7 x 10 + 30 =",
  //   answer: "28",
  //   options: [
  //     "29",
  //     "28",
  //     "26",
  //     "24"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 20,
  //   question: "Di antara makanan berikut ini, makanan apa yang Rara suka?",
  //   answer: "Semua benar",
  //   options: [
  //     "Seblak",
  //     "Es krim",
  //     "Bebek bakar",
  //     "Semua benar"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 21,
  //   question: "Rara benci dengan hal seperti . . . .",
  //   answer: "all",
  //   options: [
  //     "Buru-buru",
  //     "Diganggu saat sedang nonton drakor",
  //     "Tidak bisa tidur",
  //     "Sariawan di ujung lidah"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 22,
  //   question: "Apakah kamu tahu hari ini adalah hari apa?",
  //   answer: "Iya",
  //   options: [
  //     "Ragu-ragu",
  //     "Iya",
  //     "Tidak",
  //     "Tidak peduli"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 23,
  //   question: "Apakah hari ini adalah hari spesial bagimu?",
  //   answer: "Iya",
  //   options: [
  //     "Ragu-ragu",
  //     "Iya",
  //     "Tidak",
  //     "Tidak peduli"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 24,
  //   question: "Apakah kamu tahu akan ada apa setelah pertanyaan ini?",
  //   answer: "all",
  //   options: [
  //     "Ragu-ragu",
  //     "Iya",
  //     "Tidak",
  //     "Tidak peduli"
  //   ]
  // },
  // {
  //   question: "Huruf apa setelah huruf A?",
  //   answer: "b",
  //   options: [
  //     "a",
  //     "b",
  //     "c",
  //     "d"
  //   ]
  // },
  // {
  //   question: "2 + 2 =",
  //   answer: "4",
  //   options: [
  //     "1",
  //     "2",
  //     "3",
  //     "4"
  //   ]
  // },
  // {
  //   question: "Huruf apa sebelum huruf S?",
  //   answer: "r",
  //   options: [
  //     "j",
  //     "m",
  //     "o",
  //     "r"
  //   ]
  // },
  // {
  //   question: "^2log8 =?",
  //   answer: "3",
  //   options: [
  //     "1",
  //     "2",
  //     "3",
  //     "4"
  //   ]
  // },
  // {
  //   question: "Jika A lebih besar daripada C dan A lebih kecil daripada B, maka . . .",
  //   answer: "c paling kecil",
  //   options: [
  //     "b sama dengan c",
  //     "a lebih besar daripada b",
  //     "b lebih kecil daripada a",
  //     "c paling kecil"
  //   ]
  // },
  // {
  //   question: "Dilihat dari namanya, Rara adalah seorang . . .",
  //   answer: "perempuan",
  //   options: [
  //     "laki-laki",
  //     "perempuan",
  //     "ayah",
  //     "anak laki-laki"
  //   ]
  // },
  // {
  //   question: "Makna dari kata paradoks adalah . . .",
  //   answer: "berlawanan",
  //   options: [
  //     "selaras",
  //     "berlawanan",
  //     "kolega",
  //     "musuh"
  //   ]
  // },
  // {
  //   question: "(24 : 3) - 7 x 0 =",
  //   answer: "8",
  //   options: [
  //     "0",
  //     "1",
  //     "5",
  //     "8"
  //   ]
  // },
  // {
  //   question: "Gunung tertinggi di tata surya adalah . . .",
  //   answer: "olympus",
  //   options: [
  //     "himalaya",
  //     "olympus",
  //     "jayawijaya",
  //     "everest"
  //   ]
  // },
  // {
  //   question: "Siapakah menteri keuangan RI?",
  //   answer: "sri mulyani",
  //   options: [
  //     "sri mulyani",
  //     "luhut pandjaitan",
  //     "fadli zon",
  //     "ali ngabalin"
  //   ]
  // },
  // {
  //   question: "Siapakah yang menjadi produk dalam penjualan di Youtube?",
  //   answer: "penonton",
  //   options: [
  //     "investor",
  //     "pengiklan",
  //     "penonton",
  //     "content creators"
  //   ]
  // },
  // {
  //   question: "Apa kepanjangan dari PHP?",
  //   answer: "hypertext preprocessor",
  //   options: [
  //     "preprocessor hypertext",
  //     "hypertext preprocessor",
  //     "hypertext transfer protocol",
  //     "preprocessor hypertransfer protocol"
  //   ]
  // },
  // {
  //   question: "Menurutmu, apakah ketiadaan itu ada?",
  //   answer: "all",
  //   options: [
  //     "iya",
  //     "ragu-ragu",
  //     "tidak",
  //     "tidak peduli"
  //   ]
  // },
  // {
  //   question: "Menurutmu, apakah covid itu ada?",
  //   answer: "all",
  //   options: [
  //     "iya",
  //     "ragu-ragu",
  //     "tidak",
  //     "tidak peduli"
  //   ]
  // },
  // {
  //   question: "Menurutmu, apakah bumi itu datar?",
  //   answer: "all",
  //   options: [
  //     "iya",
  //     "ragu-ragu",
  //     "tidak",
  //     "tidak peduli"
  //   ]
  // },
  {
    question: "Mata uang Arab Saudi adalah",
    answer: "Riyal",
    options: [
      "Dolar",
      "Ringgit",
      "Rupiah",
      "Riyal"
    ]
  },
  {
    question: "\\(30-2=\\)",
    answer: "28",
    options: [
      "30",
      "29",
      "28",
      "27"
    ]
  },
  {
    question: "Sila pertama pancasila dilambangkan dengan",
    answer: "Bintang",
    options: [
      "Bintang",
      "Rantai",
      "Kepala banteng",
      "Pohon Beringin"
    ]
  },
  {
    question: "Kepanjangan dari TNI adalah",
    answer: "Tentara Nasional Indonesia",
    options: [
      "Tentara Nusantara Indonesia",
      "Tenaga Nasional Indonesia",
      "Tentara Nasional Indonesia",
      "Tenaga Nusantara Indonesia"
    ]
  },
  {
    question: "Udara yang bergerak disebut",
    answer: "Angin",
    options: [
      "Hujan",
      "Uap air",
      "Angin",
      "Salju"
    ]
  },
  {
    question: "Proses membuat barang atau jasa disebut",
    answer: "Produksi",
    options: [
      "Produksi",
      "Distribusi",
      "Konsumsi",
      "Eliminasi"
    ]
  },
  {
    question: "Bank sentral negara Indonesia adalah",
    answer: "Bank Indonesia",
    options: [
      "Bank Indonesia",
      "Bank Mandiri",
      "Bank BRI",
      "Bank BCA"
    ]
  },
  {
    question: "\\(2:2\\times2+2=\\)",
    answer: "4",
    options: [
      "2",
      "3",
      "4",
      "6"
    ]
  },
  {
    question: "Kitab suci agama Buddha adalah",
    answer: "Tripitaka",
    options: [
      "Al-Qur'an",
      "Injil",
      "Sutasoma",
      "Tripitaka"
    ]
  },
  {
    question: "Orang yang tidak percaya akan adanya Tuhan disebut",
    answer: "Ateis",
    options: [
      "Ateis",
      "Pendeta",
      "Ustad",
      "Motivator"
    ]
  },
  {
    question: "Pura adalah tempat ibadah agama",
    answer: "Hindu",
    options: [
      "Islam",
      "Nasrani",
      "Yahudi",
      "Hindu"
    ]
  },
  {
    question: '"Kota Kembang" adalah sebutan untuk kota',
    answer: "Bandung",
    options: [
      "Bogor",
      "Semarang",
      "Bandung",
      "Bali"
    ]
  },
  {
    question: "Tari Kecak berasal dari provinsi",
    answer: "Bali",
    options: [
      "Bali",
      "Bandung",
      "Semarang",
      "Bogor"
    ]
  },
  {
    question: "\\(1001\\times2+(3-2-1)=\\)",
    answer: "2002",
    options: [
      "2002",
      "2003",
      "2004",
      "2005"
    ]
  },
  {
    question: "Hening ><",
    answer: "Bising",
    options: [
      "Sunyi",
      "Surut",
      "Bising",
      "Diam"
    ]
  },
  {
    question: "Simbol kimia untuk perak adalah",
    answer: "Ag",
    options: [
      "Au",
      "Sn",
      "Ag",
      "Cu"
    ]
  },
  {
    question: "Apa nama perusahaan teknologi terbesar di Korea Selatan?",
    answer: "Samsung",
    options: [
      "Apple",
      "Microsoft",
      "Toshiba",
      "Samsung"
    ]
  },
  {
    question: "Salat sunah yang dilakukan ketika masuk masjid disebut",
    answer: "Tahiyatul masjid",
    options: [
      "Tahajjud",
      "Tahiyatul masjid",
      "Dhuha",
      "Awwabin"
    ]
  },
  {
    question: "Ibu kota Brunei Darussalam adalah",
    answer: "Bandar Seri Begawan",
    options: [
      "Taipe",
      "Seoul",
      "Beirut",
      "Bandar Seri Begawan"
    ]
  },
  {
    question: "Siapa yang menjadi sutradara film La La Land?",
    answer: "Damien Chazelle",
    options: [
      "James Cameron",
      "Anthony Russo",
      "Damien Chazelle",
      "Joko Anwar"
    ]
  },
  {
    question: "Rara adalah seorang",
    answer: "Perempuan",
    options: [
      "Laki-laki",
      "Perempuan",
      "Ayah",
      "Paman"
    ]
  },
  {
    question: "Ibu Nabi Isa a.s. bernama",
    answer: "Maryam",
    options: [
      "Aminah",
      "Siti Hawa",
      "Hajar",
      "Maryam"
    ]
  },
  {
    question: "Jumlah pemain bola voli adalah",
    answer: "6",
    options: [
      "8",
      "7",
      "6",
      "5"
    ]
  },
  {
    question: "Berapa jumlah jenis kartu dalam kartu remi?",
    answer: "4",
    options: [
      "2",
      "4",
      "5",
      "6"
    ]
  },
  {
    question: "Gurita memiliki ... jantung",
    answer: "3",
    options: [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ]
  },
  {
    question: "Berapa lama waktu yang dibutuhkan cahaya dari bumi sampai ke bulan?",
    answer: "1 detik",
    options: [
      "1 detik",
      "8 detik",
      "1 menit",
      "8 menit"
    ]
  },
  {
    question: "\\(2^{3}\\times2^{2}-2\\times2^{3}+(-8)\\)",
    answer: "8",
    options: [
      "8",
      "16",
      "32",
      "64"
    ]
  },
  {
    question: "Apa hukum tajwid ketika huruf (مْ) bertemu dengan huruf (مَ , مِ , مُ)?",
    answer: "Idgham mitslain",
    options: [
      "Idgham bigunnah",
      "Idgham bilagunnah",
      "Idgham mutajanisain",
      "Idgham mitslain"
    ]
  },
  {
    question: "Rara dominan lebih suka warna",
    answer: "Hijau pastel",
    options: [
      "Biru muda",
      "Merah",
      "Hijau pastel",
      "Merah muda"
    ]
  },
  {
    question: "Lukisan Mona Lisa karya Leonardo da Vinci ada di",
    answer: "Prancis",
    options: [
      "Amerika Serikat",
      "Inggris",
      "Rusia",
      "Prancis"
    ]
  },
  {
    question: "Dimana letak Angkor Wat?",
    answer: "Kamboja",
    options: [
      "Kamboja",
      "Kuwait",
      "Mesir",
      "Taiwan"
    ]
  },
  {
    question: "Siapa nama nenek Nabi Muhammad saw.?",
    answer: "Fatimah binti Amr",
    options: [
      "Khadijah binti Khuwailid",
      "Aminah binti Wahb",
      "Arwa binti Harb",
      "Fatimah binti Amr"
    ]
  },
  {
    question: "Siapa penemu Google?",
    answer: "Larry Page",
    options: [
      "Mark Zuckerberg",
      "Larry Page",
      "Bill Gates",
      "Steve Jobs"
    ]
  },
  {
    question: "Rara lebih sering minum",
    answer: "Air mineral",
    options: [
      "Milo",
      "Starbucks",
      "Es teh",
      "Air mineral"
    ]
  },
  {
    question: "Internet pertama kali digunakan untuk",
    answer: "Militer",
    options: [
      "Militer",
      "Sosial",
      "Ekonomi",
      "Pendidikan"
    ]
  },
  {
    question: "Apa cabang ilmu matematika yang mempelajari sudut dan segitiga?",
    answer: "Trigonometri",
    options: [
      "Topologi",
      "Trigonometri",
      "Geometri",
      "Trilogi"
    ]
  },
  {
    question: "Dalam salat tasbih, bacaan tasbih yang diucapkan berjumlah",
    answer: "300",
    options: [
      "75",
      "300",
      "333",
      "600"
    ]
  },
  {
    question: "Berapa angka kesukaan Rara?",
    answer: "33",
    options: [
      "7",
      "10",
      "17",
      "33"
    ]
  },
  {
    question: "Apakah kamu senang bermain bersama Rara?",
    answer: "all",
    options: [
      "Ragu-ragu",
      "Iya",
      "Tidak",
      "Tidak peduli"
    ]
  },
  {
    question: "Apakah kamu ingat sekarang hari apa?",
    answer: "all",
    options: [
      "Ragu-ragu",
      "Iya",
      "Tidak",
      "Tidak peduli"
    ]
  },
  {
    question: "Apakah kamu merasa ada yang aneh sejak awal permainan?",
    answer: "all",
    options: [
      "Ragu-ragu",
      "Iya",
      "Tidak",
      "Tidak peduli"
    ]
  },
  {
    question: "Apakah kamu tahu tujuan dibuatnya permainan ini?",
    answer: "all",
    options: [
      "Ragu-ragu",
      "Iya",
      "Tidak",
      "Tidak peduli"
    ]
  },
  {
    question: "Apakah kamu tahu akan ada apa setelah pertanyaan ini?",
    answer: "all",
    options: [
      "Ragu-ragu",
      "Iya",
      "Tidak",
      "Tidak peduli"
    ]
  },
];